突發！天水圍有人大叫夠膽就打撚死我 同埋救命

好恐怖
會唔會係黑警又打死手足

手足

五毛狗哥是個傳說

五毛狗勿推

核爆！黃大仙岩岩聽到有人大叫黑警殺人

突發！頭先有無人係南昌聽到有人大叫再走就開槍

五毛哥是個傳說

當手足condom？
無人推
出面瀨屎推咁多頁

Show Blocked User - 哥是個傳說

block 左條on9 仔啦 各位

有議員跟緊

Show Blocked User - 哥是個傳說

你喺南昌 天水圍 定黃大仙？
膠都廢撚事比

我住將軍澳 聽到南昌天水圍 黃大仙
分別慘叫

哦

我聽到武漢要你上去救人呀屌你老母

咁遠都聽到 流左d wo

係呀 我啱啱聽到林鄭個上帝話祝你全家中肺炎呀屌你老母添
近d嘅 我聽到你老母比人屌緊呀垃圾七毛

好嬲

嬲死我

好恐怖